有冇巴打用華盛個串流報價?

想問下順唔順?
因為牛牛而家冇得免費
華盛擺一萬就有

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

巴打好好人 cap埋圖
幾易睇喎 聽日網上申請先
祝巴打快啲贏返上去

對準政權 遍地開花

同富途有乜分別

牛牛要比錢upgrade

是但放十萬定廿萬已經送埋lv2啦喎

學生哥冇咁多

1皮都好多

問過客服 已經冇此優惠

我仲用緊lv2

用開嘅就繼續有

用跑馬仔個啲囉，如果你炒異動股

同牛牛華盛嘅串流有咩分別架？

個啲月費，多啲function ，function 岩唔岩你用就要自己睇睇

thanks 巴打
未洗用到咁pro住
都係睇下盤 邊間行掛

例如呢類型:

我唔係推薦，我只拎佢做個例子，方間太多呢啲軟件。

牛牛其實都有，但要自己set criteria 。

要lv2？

係